老豆搵仔終於有成效！

肥普被炒，摩佬上任

Daddy find Son

✌🏻

熱狗同老豆搵仔聯手

？

身為熱狗勇武派，你點睇

廢摩加mma
變撚左死警犬
見人就踢

車狗＝藍屍
要報仇

我地深紅都仆街啦
要比佢鶳

爹地泊大巴，用kane同son反擊。

未來巴士

49000 = 狗
又黑哨

清算你班仆街

我地老豆1球完成目標就快閃，唔會打陣地

終於成功

#ClubAnnouncement

Jose Mourinho appointed new Head Coach

Jose Mourinho appointed new Head Coach | Tottenham Hotspur We are delighted to announce the appointment of Jose Mourinho as Head Coach on a contract that runs until the end of the 2022/23 season.

一個reply都睇唔明，屌原來講波想知關老豆揾仔咩事？

SON係一個球員

老豆搵仔本來就係成班波台狗 好似

老豆搵仔好似係阿狗反利

之後流出POPO名單，佢話係死利狗制裁名單

班admin好似有幾個撐唔同球會

已知有阿狗同熱狗admin

已知其中一個係Nxxn